如果聽日頭版係警察違反國際法 有冇得諗

班黑警咁鐘意作大肚媽媽 洗腸果d
d新聞自己傳閱飽佢

最好聽日蘋果一篇A1就收你皮犯國際法
非法射人 打人

啲黑驚平時health/body check就冇事
一到而家就個個百病纏身
可能遲啲有埋啲唔知乜尻症